Console Adventure
Правила гри: кожен раун ворог підвищує випадкову характеристику на 1 і ти про це знаєш, після чого ти підвищуєш 1 харктеристику на вибір.

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
ДЛЯ ТОГО ЩОБ ГРА ПРАЦЮВАЛА - ВІДКРИЙТЕ КОНСОЛЬ, А ПОТІМ НАТИСКАЙТЕ ОК
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
мені ліньки тут щось писати.